屌你老母4000蚊派撚到我未啊

飯都無錢開啦屌你老母政府
等你4000蚊真係死左都唔知咩事
打示威者就咁快手 派錢就慢慢黎
屌你老母無錢買飯啊仆街

3月13號收 到而家都未有 收稅你就叻屌你老母

我3月14號寄，4月20收到msg，8月29先收到msg話已入錢，用咗將近6個月時間

睇運氣嫁巴打
有啲人01-7xx上個月就有
我01-192都無
我都係日日返學食白麵包當妟就炸

我收到lu

仲未收到

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

有冇人係收支票嘅已經拎到錢

01-173未有